<resources>
    <string name="app_name">FestHelp</string>
    <string name="test">Že 21. leto zapovrstjo Zveza študentskih klubov Slovenije (Zveza ŠKIS) pripravlja Škisovo tržnico, največjo kulturno-zabavno prireditev za mlade, ki temelji na promociji slovenske kulture in kulinarike, s pestrim popoldanskim ter večernim programom pa skrbi za dobro vzdušje in zabavo obiskovalcev.  57 študentskih klubov na tržnici predstavi svoje delovanje ter posebnosti in značilnosti kraja, iz katerega prihajajo.  V popoldanskem delu prireditve se obiskovalci lahko sprehodijo med klubskimi stojnicami ter spoznajo različne okuse in narečja Slovenije, se družijo in zabavajo ob odlični glasbi, predvsem pa občutijo utrip mladosti in študentskega aktivizma.  Škisova tržnica vsako leto gosti uveljavljena imena slovenske in tuje glasbene scene, priložnost pa dobijo tudi še neuveljavljene perspektivne glasbene skupine.  Pomemben del Škisove tržnice je njena mednarodna komponenta. Mladi predstavniki tujih držav so združeni na Mednarodnem otočku, kjer kulinarične dobrote in zanimivosti iz tujine predstavijo študenti iz zamejstva.  Z namenom promocije solidarnosti ter medsebojne pomoči organizatorji v kulturno-zabavno dogajanje vsako leto vnašajo dobrodelno noto. V želji po spodbujanju okoljske odgovornosti med mladimi so že pred leti pričeli tudi z ekološko usmeritvijo. Danes Škisova tržnica ni znana zgolj po svojem kulturnem in zabavnem konceptu, temveč tudi kot prva EKO prireditev za mlade v Sloveniji, ki s sprotnim ločevanjem, stiskanjem in odvažanjem odpadkov ohranja prizorišče čisto.  Prireditev se je od svoje prve upodobitve pojavila na več lokacijah po Ljubljani. Letos bodo študentski klubi svoje stojnice postavili v mesecu maju, na travnati zelenici Kardeljeve ploščadi za Bežigradom. Že 21. leto zapovrstjo Zveza študentskih klubov Slovenije (Zveza ŠKIS) pripravlja Škisovo tržnico, največjo kulturno-zabavno prireditev za mlade, ki temelji na promociji slovenske kulture in kulinarike, s pestrim popoldanskim ter večernim programom pa skrbi za dobro vzdušje in zabavo obiskovalcev.  57 študentskih klubov na tržnici predstavi svoje delovanje ter posebnosti in značilnosti kraja, iz katerega prihajajo.  V popoldanskem delu prireditve se obiskovalci lahko sprehodijo med klubskimi stojnicami ter spoznajo različne okuse in narečja Slovenije, se družijo in zabavajo ob odlični glasbi, predvsem pa občutijo utrip mladosti in študentskega aktivizma.  Škisova tržnica vsako leto gosti uveljavljena imena slovenske in tuje glasbene scene, priložnost pa dobijo tudi še neuveljavljene perspektivne glasbene skupine.  Pomemben del Škisove tržnice je njena mednarodna komponenta. Mladi predstavniki tujih držav so združeni na Mednarodnem otočku, kjer kulinarične dobrote in zanimivosti iz tujine predstavijo študenti iz zamejstva.  Z namenom promocije solidarnosti ter medsebojne pomoči organizatorji v kulturno-zabavno dogajanje vsako leto vnašajo dobrodelno noto. V želji po spodbujanju okoljske odgovornosti med mladimi so že pred leti pričeli tudi z ekološko usmeritvijo. Danes Škisova tržnica ni znana zgolj po svojem kulturnem in zabavnem konceptu, temveč tudi kot prva EKO prireditev za mlade v Sloveniji, ki s sprotnim ločevanjem, stiskanjem in odvažanjem odpadkov ohranja prizorišče čisto.  Prireditev se je od svoje prve upodobitve pojavila na več lokacijah po Ljubljani. Letos bodo študentski klubi svoje stojnice postavili v mesecu maju, na travnati zelenici Kardeljeve ploščadi za Bežigradom.</string>
    <string name="logo">logo</string>
    <string name="nastopajoci">Nastopajoci</string>
</resources>
